有無巴打二月中做過win10 update就成日hang機？

我二月中update完，一上facebook或者youtube播片就hang
結果要自己移除update先得
岩岩再試過俾佢update，結果都係咁

補充：疑似出事既係KB4601556

裝linux試下關唔關硬件事？

經常性係咁㗎啦
仆街update

我有裝KB4601556都冇事

我二月中個時試過出事，remove左就無事
岩岩試下再連埋其他update一齊裝，結果remove左都係有野，想連其他update一齊remove，而家搞到想remove其中一個update都唔成功（KB4592449 > 「發生錯誤。沒有順利解除安裝所有更新。」）

我描述多少少hang機既情況：
當youtube或facebook load video時：
1. 變黑畫面
2. 個mon寫no signal（即係平時我shut down咁）
3. 但部機又無真係shut down，個power制閃閃下
4. 無blue screen，又唔知邊度有得睇error log，想知多少少個問題係咩都唔得

再補充：
因為係播片就出事，所以唔知係咪同display card有關？
NVIDIA GeForce GTX 1080
岩岩見二月尾有driver update，我試下update睇下會唔會好D

唔通係部機太熱？但display card同CPU都係四十幾度喎

我反而係chrome上twitch/youtube狂死tab

我部lenovo一落地update完燒咗底板要即刻拎返去換

OS SSD 都壞埋

我都係win10 更新咗唔知D咩野. 最近係咁開唔郁. 好鬼煩
一係黑屏 但有燈. 一係就藍屏
成日次次突然hang 機之後 重新開返都話自己更新咗D咩野懶威咁. 真係好鬼嬲
我仲以為係硬件壞. 想砌過部新機

我上星期都有hang機問題
又係update過gpu driver
依家還原左去460.79就冇事

請問. 係咪過咗唔知幾多日就無得還原上一個更新點?

自己上官網down番個driver咪得